一人一個用架車黎充大頭威水既經驗

我先
我外國撚 所以對話係英文
上次食飽飯屎忽痕冇野做走入間車房
車房仔：Hi, good afternoon, how can I help? sir
我: Hey man, just wondering if you do pre-purchase inspection? I’m going to buy a new car.
車房仔：yeah sure, what make is it?
我：Mercedes-Benz
車房仔：yup, which model of Mercedes? And what year?
我：S-Class S560, 2018
車房仔： > > >
我：
車房仔：Wow, seriously? That’s awesome man, It’s one of my favorite cars man, you gotta be kidding you’re trying to fool me right?
我：I’m serious
車房仔：What the.... dammit man, that’s so damn cool. What a boss dude. Would you let me have a drive on your car after the purchase? Nah just kidding
我：

實情就係我連車都冇

利申：連jazz都買唔起

“Wow, seriously? That’s awesome man, It’s one of my favorite cars man, you gotta be kidding”

佢對個個都係咁講架喇
就算係civic 都話係favorite car

一日到黑係都開膠POST
早兩個POST話係香港
而家又去咗外國啦?

狙擊夠我未啊

開夠膠post未

佢真係好膠

車房仔英文幾好

俾街市阿姐叫靚仔都會開心一日嘅樓豬

買到架寶馬未

做乜鳩

好尷尬

開心一日,唔開心又一日,
都係開心好

汽車台霸主潛左好耐
你係佢接班人？

係咪改左名乍

你條戇鳩其實悶唔悶？

弱智的世界真係簡單
開下膠post 被人屌下 就開心 妒忌樓主